其實連登而家安唔安全？

政府話有mon住網上討論留言

不嬲公海講嘢都唔安全

要睇連仔會唔會俾人民幣 曉以大義

自己諗下啦 傻鳩